有冇civil ching識泰昇地基

想問下響呢間tysan做有冇未來可言，可能有機入呢間公司做，但上網揾到幾多人論呢間地基contractor
見佢上左市都有幾十億市值，甚至大過一啲出名既main con，但聽講係啲機器扯高左個價，小弟都係想搏幾年衝番個civil牌，呢間值得去?

sor打錯

fg首選，去玩下啦

都想問下
小妹將會去東涌site in
點in嫁佢
去site in既話係味姐係冇scheme咁解

好似無scheme 行

冇scheme

咁大個人，上hkie 睇下咪知邊間有/冇scheme

係咪今年FG，邊間出黎?女仔落site做好似少見啲

Site in先輕鬆
有無scheme係睇公司

Fresh grad智障到咁

地基王實識架

但上年泰昇無啦啦一次過炒左幾廿人 , 今年就唔知喇

做地基既公司好似真係冇乜幾多，被炒既人都唔知點好

海航分公司，有國家副主席支持

海航食得屎啦，勁蝕賣地比恒基

有無人記得人工島c1泰昇三姐妹啊？

咩來

泰昇一個scheme都冇，又要contractor，foundation行頭又窄，想考牌

海航賺wo

海航借貴利買地，但而家帳面成本價賣地，要知真正市價幾多，睇下新紅基果塊地咪知

做過consultant 拍過泰昇，contractor 黎講算唔錯，起馬做地基冇大樓咁辛苦 好似係

點解講到大樓好辛苦咁

push